［ 個 人 猜 測 ］林鄭換咗軍師

回顧番盧偉聰同劉業成揸旗嘅時候，班popo嘅行動簡直好似係兩班唔同嘅人（先唔好計公安武警）

再睇番9月份港共政府無計可施，一味用拖字訣，點解突然會祭出一招禁蒙面法？我唔認為係林鄭或者班AO諗出嚟，香港今次嘅風波演變成全球議題，稍為行差踏錯都會招致毁滅性嘅結局，林鄭又點會夠膽揹飛，所以我夠膽肯定係佢十月一上去面聖嘅時候，中共嘅軍師授權佢咁做

猜測1: 將新疆嘅禁蒙面法Copy一次
當大家聽到林鄭宣布哩條惡法嘅時候，都會即刻問：「係咪on9架？仲火上加油」，但其實佢唔係on9，佢係收order做野姐
中共班軍師當然知道香港人會有咩反應，因為當年新疆試過，佢哋有經驗，什至plan定之後每一個stage要做d乜

猜測2: 中共想先發制人
吹曬風美國民主及人權法案會喺10月內通過，中共乜都唔驚，就係驚美國，所以佢想喺條法案通過之前攪亂香港。當然，果種亂唔係要end game攬炒，因為中共嘅底線係要留住香港哩隻金蛋，過多十年廿年先正式收割。中共心目中嘅亂就係想短時間內做到真暴徒破獲香港，例如年青示威者當街打死中年愛國人士、無差別裝修無辜商店，什至係正式宣布香港獨立，每樣事情都係希望先內部分化，再有冠冕堂皇嘅藉口去清除暴徒（無錯，橋唔怕舊，最梗要受又係玩分化）

建議只有一個，亦係唯一一個：「不割蓆」
搵幾個卧底拆咗中原地產，查都未查清就話係自己人做，其實點解唔比多少少信心我哋嘅前線手足呢？就算連登已經比班高級三毛滲透，一個正常智商嘅中學生都知道要裝修黨鐵黑心360，點都未輪到中原啦

當然，前線嘅手足返到屋企沖完涼，冷靜落嚟嘅時候可以去檢討番全日嘅比賽細節，講番比班冷氣軍師聽，大家有傾有講，改善每一個細節位

要記得由6月開始，條路係點樣行出嚟架？由一開始全香港都覺得無希望架喇，不如乖乖地做個順民，去到今天連班廢老藍絲勝利球迷都要懷疑係咪應該轉隊，只要堅持多一陣，我哋就贏架喇

自推1/10

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

不割席
保持理性

自推2/10

自推3/10
哩個post唔係去討論行動細節，裝修到有幾精彩
而係毋忘初心，煲底相見

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

哩個post唔係去討論行動細節，裝修到有幾精彩
而係毋忘初心，煲底相見

自推 8/10

自推9/10

最後一推
不割蓆

推